美股認真討論區 MXCVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

今日人氣咁勁

又爆post

麻煩唔好再覆d煩膠 阻人認真討論

唉, 我個隻都係

唔知佢有咩不滿
明明討論得好哋哋

同意
20年前香港美好

唔益cdrom, 新手一律建議參考類似操作：

叫佢講名又講唔出
膠都費時俾

承上

老實講 左膠唔會做到主流啦 結構上中間偏左 或偏右係大部分人 如果左膠係主流拜登唔會有得選
左過佢大把人 沃倫 桑德斯etc
左同右膠共通點係大大聲 中間個堆通常都係唔講野 默默地恥笑到投票先出來

仲有選舉係資本遊戲 要財團支持 左同右膠根上係倒米

GME $60 睇基本面
BB $15 係概念股

幾時都話lihkg 高手輩出
屌你 allin GME ！

可能係人太多不能盡錄

咁串

岩岩入黎呢度，
估唔到星期日都咁熱鬧

咁重火藥味

好老實無人強迫你投資,無啦啦彈出黎道德綁架又香港人又盛,點解唔怨自己蠢睇完就走去買?
投資不嬲唔係聽完就信,自己唔識去research下先?
自己㩒掣買中伏咪最多Block柒條友警告世人咪算,下下拉哂全世界咩意思

佢地某D人真係講到依到冇人比山埃鳩up咁,屌依班人都係錯岩岩仲有人叫我比例子,又扮睇唔到

amd 原先係好有優勢
但問題係啱啱aapl m1出左
佢唔出盡全力真係gg

Gevo $30 老登概念股

佢就真係水緊人

平時冇咁熱鬧, 又有新院友先搞到咁

唔好咁煩啦大家

買隻gme 都要睇基本面咁能攰

一鋪過 賭中就發達

賭唔中就死埋條心乖乖地番工儲錢買etf

星期一gme 100目標價
準備好財自

假膠一名同白卡記一鳩樣,跟人買完跌左出黎搵野鳩屌仲衰過白卡記

有d保留 因為學院真係影響好大
培養教育出嚟10個9個都係左膠
香港呢種風氣都好明顯

AMD仲有個最大問題係Hz問題,Hz一直都唔夠人高,行多核發展,搞到一直都未完全超越到INTEL,因為INTEL都仲好有MARKET

consumer level將會係ARM玩曬

即刻開番100張 100call
一晚財自
利申用Sofi

新院友

咁我又想問下你,你唔當自己係香港人,咁你自己當自己係咩人先?我真係諗唔明

賺到笑啦

我都係想講佢cash好多姐 20-30果陣好都抵屌
我無話依家個價靚 咁都比人笑

邊位巴打呀？你咪開名大大聲指住佢黎屌囉
名都唔開點幫你呀

原來我訓左幾日, apple乜事又gap上去唔識跌
仲諗住買返call

但我真係睇

民族既概念唔係講句我係香港人咁簡單

13蚊果陣呢

可能啦我剩係知美國d大學學園已經有好多pro left 嘅宣傳短期內你可能啱嘅，但係長遠嚟講，就應該唔係咁理想啦

其實邊個嘈緊，個POST星期日都推咁快，點追

應該咁講 唔係傳統左派嗰種左
你見sanders輸咁多

我信世界會自己平衡
食下花生就得

咁唔計上年肺炎滅世棍
美股17-19年都係穩步上揚
邊似港股條垃圾仲追緊3年前高位

怪獸大學

買左咩中伏唔講
邊個既料又唔講
倉又唔撚貼

平日又唔多出聲一黎就鳩屌,白卡之流

跟

民族小子

果陣唔好講啦 我都係炒上3字頭先買

屌女巴重鎚支持果果

$147000

咁你咪接我貨

有賺is ok

Hold死option 真係賭仔先做

我地係投機者

屌女巴上年已經果果tsla

put硬佢

又係度水新手

我唔會介意

的確唔係咁簡單,但又冇必要樣樣搞到咁繁複,民族既概念內在好多學問,但係有依D學問之前,其實已經有左[民族]依樣野先,right?
7,8年前未有反國教個時對社會所有野我都可以好理性咁睇,但好明顯依家係絕對做唔到

講香港人之前
唔該你講清楚
香港人身份既定義
無前設無定意講乜鳩都無錯

上屆班左翼係度屌dem
對sanders唔公平
冇sanders寧願攬炒

但係dem咪又係繼續係咁
明白佢地唔鍾意trump
如果佢地覺得冇得揀之下揀biden,我會接受到
唔明點解依家班友會吹奏biden

咁你呢到係覆緊啲咩？
講完同冇講有咩分別

大把人開左名又扮睇唔到,不過我都想搵返當初邊9個叫我買SONM雖然禁制既係自己,但講真的確想水自己個位人兄仆街死

block咗佢算啦

依到既人係有學問既,唔明白個分別就去理解下先啦

若果佢唔係拉埋香港民黎講 我甚至懷疑係咪白化啲分身

睇緊呢本，民族係發明出黎

BTW，今日個post又推得幾快

Sonm ath 喎

可能依個平衡要好耐先tune 得返

有生之年都未必見證到

好似旺角店暫時停業

咁客觀講
白卡除左紅色大字就乜都冇

最後咪含淚射曬俾支那祖
但都見到過trend會點去
唔會行以前種傳統左派
aoc一上場就逼pelosi宮

咁似中武肺

又唔好咁講，白卡會周圍吠嘅，破壞討論嘅人

依個起碼都會同你傾下

如果見唔到咪代表世界接受左囉
到時就會變左普世價值

世界的確會自己平衡,但老實講主要係唔想咩都唔做到最後係自己比人淘汰,大概就係依種心態先係最重要既本質,反正依家個世界越黎越亂,都唔知下一秒會變成點

又點樣水你法
跟機投機嘅通常都係抵死
正如跟嗰啲whatsapp group投資蝕晒啲錢嘅師奶我都100%覺得係佢地on9

其實係intel amd 唔出力
佢地玩左六七年都出唔到平價民用既4k production 機
搞到呢幾年普通user 既整既片都仲未升上4k
仲係萬年高清1080p
搞到 5g , 10gb network, wifi6好似on9無乜用
m1 一出最平個部已經可以8k
黎緊所有片都係 4k, 就會帶起好多野

X

我平日唔多出聲?雖然唔好話真係多,但我照咁計上年1月我都已經係到

白卡記起碼知自己屌鳩邊個,買左乜股先,條撚屌無目標鳩屌仲拉埋全香港黎講,好幾十皮啦

我認識香港人嘅特盾應該係靈活，自私，惟利是圖

最近返工冇野做都睇多左D有政治意味既書,遲下又搵暴巴你依本黎睇睇先最近睇緊既書講緊階級制度

追左上個post block左兩條友

愛麗斯 (正義左膠撚)
青山醫院 (炒妖股 當價投)

香港人核心價值：最鐘意睇人仆街

劉仲敬幾值得睇

用得最快最多錢又可以boost econ 一定係經濟
唔通林鄭咁有先見之明？

咁又唔會長久嘅只係個循環會耐咗好多

左成為普世價值都唔係完全壞事，係有極左左膠嘅存在，先係壞事

基建

其實我覺得好少人吹奏拜登 多數講佢會帶美國翻去傳統路線
反而屌trump多

路線之爭依家野 上年台灣都出現過

講番pro left,點為之pro left先
支持lgbtq 平權 墮胎權 算唔算pro left
我覺得pro left pro right唔係問題 如果到極端 制度會迫到佢地番中間

Btw既然咁憎左派政府 咁點解唔憎蔡英文政府

香港人呢個身份
一直都無一個清晰既定義
同埋所謂香港核心價值
都係由政府主導去建立
咩自由港乜乜柒柒

真係唔係好知佢覆緊乜
叫佢搞清語意然後唔知做乜兜去反國教

屌以為入錯 post咩料

跟人買無罪
輸打贏要先柒

星期日上熱門

象牙塔入面ge人通常都好離地
出到來社會就知 形左實右重要性
仲有好多收錢寫野
到轉風向 收錢幫對家寫架啦
Biden以前都推好多 偏傾policy 政治變色龍 風吹邊邊倒邊邊

好巴不推文呀

懷疑條友痴左線
都無直接回答過問題
一直咁講自己感受

我會話consumer level ARM將會玩曬嘅原因好大機會係黎自ARM based mobile devices嘅興起
依家行緊個trend愈黎愈傾向由apps based lead返web based轉頭

最尾果句唔認同
apps base熱潮已過
web base pwa準備上緊嚟

講粵語同英文為主,部分帶有客家語言,以華人傳統文化夾雜西方文化為主,已經係一個好基本既前設同定義

我地平時去食茶餐廳都係好港式既野,外表更加唔洗講,唔係單單個人認為華人之間係冇分別下話,對自己民族多D自信啦,我地雖然好多現代文化都係由其他國家演變出黎,但亦都係咁誕生左我地獨有既特色

條友買咩輸到癲咗
地圖砲亂屌人

今次淡友面對的是眾多投資巨人
差唔多全部大戶於龍軍出擊
絕對係一場史詩戰役

黃子華 20 年前已經講
香港人鐘意睇人仆街 同 魚蛋論

最衰都係小西
搞到大家sh慣咗好好耐性
回成個下晝都唔悶

睇緊書見到有痴線佬又哂左半個鐘追post
Block左佢算

咁你講得個定義未
游鳩我花園
跟住叫我比d自信
做乜鳩呀？你嚴重過石仔

同以前既web base有乜唔同？

你自己都識玩
果一球加重arkg arkk
加少少saas, fintech
好人好姐唔洗掂理財產品嘅

寫落網典

上次INTC戰役打到一半就有人寫
之後錯晒

最後先升後跌橫盤通殺 典型earning play

反國教就係香港人認清中共第一個里程碑,又有咩唔明?盲目亦係民族主要其中一項特徵,究竟有咩唔明?

鬥拋書包我拎埋Homi K. Bhabha講hybridity inbetweenness
出嚟都得啦 on9

都係嗰句

個掣自己㩒

以前web base無app base既特性
宜家web base 2.0有齊app base特性
仲要唔洗靠d store去上架抽油水

40/42,全軍覆沒

等睇石仔佗衰家

閪婆一定有內幕料 我記得佢140掃左勁多crwd之後爆左上200幾 佢今次掃咁多call 27/1 tsla上硬1000🚀🚀🚀
大家坐穩啦🚀🚀🚀

Pelosi buy Tsla call
上次佢140入CRWD 而家已經 220

咁最初召集係收市前先開PUT
就算先升都係淡友贏
但貪訓的人無肉食

西婆戰績有無邊度可以睇翻

其實玩game capcom黎講好玩過unity

今朝暴巴 有post出黎 原來上年年尾買

聽到都攰 真係要做全職賭徒先得

其實係,香港人一直都有依種心態,但的確係劣根性黎,每個民族都有個別既問題,係睇我地願唔願意改變

要搵搵 閪婆每次入貨哩度都有巴打講

西婆係契媽？
其實唔係次次都準
ZM佢摸頂得好緊要

不過佢完美示範本多忠勝

連郡交易員飽受社會摧殘，全部一早瞓晒

咁你正面答我問題未

佢做leap都做得幾癲

Pelosi

閪婆係pelosi

西婆=配落閪

星期一開張未日1000call玩

輸到痴q左線

CAPCOM同UNITY唔係兩樣野黎既咩?

兩間嘢冇得咁比

都係石仔最勤奮
經常半夜都係度睇市

有無人睇大山貓個group
大山貓賺到痴係度

信西婆唔怕 高J Tesla玩下

答就答完好耐,係你地一直扮睇唔到,我一直都叫你地解釋[水9人]唔係黑心,仲有咩解釋,你地又肯正面回應未

Tsla個陣大概700 佢ITM 500咁買2022 call
代表佢中長期都超級睇好呢個ticker & industry
同埋唔會跌到落700以下
CRWD佢都係買正股

閪婆係佩洛西
Catherine wood係賤婦
唔同的

我想sanders做總統嫁

其實我嫌民主黨主流唔夠左,得把口

求下唔好再提tsla 尋日係咁意係到po條直播link十分鐘後就abort

？？有無圖

宜家用開ft 孖展啲息都幾高 想問下邊間broker孖展最抵玩？

有料WO,真係比你搵到認住左了thx巴打,真係希望依個PO少D依類人

利申個獲係我目前個RECORD輸得最甘個獲,雖然自己之後醒左,但真係屌柒佢

孖展一律建議ib

如果Dem出sanders嘅話
今場選舉就唔會搞到咁

等睇cat上200
等左好耐我個長倉

cctoy 陣間會入黎屌人

暴巴都不推文
睇來你都心痕想玩玩了

孖一定ib

美股大龍市 星期日都上到熱門

好難無
外加隻wmt都係無撚得輸
dis太勁舊年改觀哂
amzn就睇無人機既發展

啱啱屋企想追下又錯過左花生
推得快到唔知嘈乜鳩

真係好難想像dis開返會升成點

Who

快加，編年史個標題改咩好？

thanks

嘈緊就係叫某部分人唔好將水9新手當係娛樂,就算唔鍾意都好,同佢講下就算,但有D人覺得我水9你,你奶野就係你ON9,你抵死

有興趣

Dis+ 勁到仆街
而家入係好時機
加埋開返

SI (Silvergate Captial)
原來幾間最大嘅crypto exchange 都喺SEN入面 eg. Coinbase, Binance, Bitstamp，SEN入面亦有唔少嘅high-quality hedge funds

因為2020下半年嘅crypto 大牛市 Q4成績幾唔錯 Eps yoy + 150%
Instituional investors 同 digital currency customers 都繼續增長

值得留意嘅係佢嘅新product SEN Leverage 簡單啲講就係俾啲SEN入面嘅institutional investors開leverage trade crypto
啱啱Q3完咗pilot，Q3->Q4 有140%嘅增長，而且現時只有<5%嘅客有參與SEN leverage，而呢個產品係有極大demand 佢哋未來會慢慢開放俾現有嘅客

現時市值1.64B
最緊要係契媽加持 arkf有佢 arkw啱啱開倉
不過同其他crypto股一樣 股價非常受btc價格影響

依家好多港女都係著呢d色tone

有小小怕縮溢價
所以想開個富邦/kgi 買台股

左2

西婆唔掂都做到佢掂啦

長期睇好
製程技術有優勢
盈利能力強
未來會起廠提高產能

請善用不推文回覆及加密

我都想買台股

12月22睇返就係tsla差唔多最低果日買
之後連升十一日614上884

我老婆

佢全部做價內call 都幾穩陣

右2 我老婆

其實根本就係佢買完然後做起佢炸話

mungyu呢排係幾好 越睇越靚 不過張相影到個頭好似假髮咁

但台股一張好似要十幾皮？ 變左溝貨煩左

佢有開group?
淨係睇過佢兩個post 好撚勁

BLM又示威！！！！！！！！！！！

gchi

11幾仲早過楠哥條on9入
ba反而90幾無入

有一球cash 都要問人意見

諗起仲有不足12小時就到星期一5點

1球其實好小

10x入
轉美股第一隻就買佢
睇住其他狂升但唔敢買

勁牙
又互屌

一球HKD咁少點收息 滾大啲先啦

GME一役多咗咁多新面孔
乜咁熱鬧

邊工睇到佢掃27/1 call幅圖果d好似leap call黎

得喇，我知我廢喇好未

cctoy級別大戰

早買個班，上禮拜五真係好撚fat

仲點係收息
收息建議買返免稅國註冊嘅etf
冇人想知再講

想知x2
淨係識track佢做正股

有人想知
你現在可以唔講了

以後嘅post, 應該pin新手期權教學

愛爾蘭註冊etf

傾CC野，上熱門，更多人入黎傾CC野
增量行情，自我強化階段

有無懶人包? 推得咁鬼快

每個美股討論區都有一個忘巴

留名睇更多全CALL少年股神

睇多次篇嘢，佢哋到時會變全put秋官

This is the way

你都on9既 贏就你既 輸左就屌人 自己冇腦 唔識分析既？
GME快入 1000即走 前晚short squeeze未出 聽晚肯定爆

之後就全家賣身都唔撚掂

一律823

其實823真係好野黎

一律005

你都ON9,成件事係點,唔知頭唔知路就咪咪懶醒啦,如果你認為我叫依到既人見到有新手黎伸手,叫佢地就算唔鍾意都唔好水9人,叫佢地自己用個腦思考都係我錯既,咁咪我錯囉

都係果句
做神俾ticker升幾倍其實好易
因為牛市
記得diversify

估唔到Nancy 個死臭閪都識玩options

me 28 position忘巴
9988都係無入最後

小腩先唔on9
冇實力又一大班信徒唔容易

高價接完新天地就封關都算黑

呢單好似好耐
吹到話有人喺公司內部做
之後成班蟹哂

仲追緊post

睇佢個派息同升幅
真係好tip既reit

大戶到你

但有一個問題,人類從遠古時代已經群居生活,甚至有佢地既信仰,咁其實都係一個民族既形成啦,唔係現代先有架MA,只係我地現代用我地既學識同用更文明既講法去分析民族依樣野姐

搞咁多野不如買晒Ｆ Ｕ Ｃ Ｋ
仲有息收

連penny qep gci都升到仆哂街

成日講IKEA
cmls係1隻好好多既股
當年就係買錯izea無買佢如果同類media

嘈交一律建議貼倉解決

要拆咗層裝甲做自走炮無人阻你

gchi

Nancy who

係，香港民族醒覺太遲，只會行番波斯尼亞舊路，就係俾支那（塞爾維亞）清洗

同健身post一樣，有拗撬就自貼身材

MLP啦，不過要抽37%稅

nancy pelosi媽媽

EQ就真係坐到仆街啦

講一大堆ticker出黎

佢先醒，稍為bias小小個政策俾間野已經攪掂

所以真心唔明仲有人覺得香港點解唔係一個民族,根本上香港人依家就要行民族主義去團結左先

icon ino ooma又係

回報計YTD?

睇佢地position就知邊d policy係講下 邊d係來真

以前玩WOT最鐘意玩自走炮

兩間野 完全唔同

又要傷心數鎂

係咪錯過左d咩精彩野

想問巴打響邊睇到佢掃 27/1 tsla call

Twitter 都唔敢fat check 果件臭bitch

個講法係民族＝分類，唔同時代有唔同分法。

明朝------》天朝人/非天朝人（女真⋯⋯）
清朝------》漢人/滿人/蒙古/藏人/小數民族
現代------》5族/小數民族

所以格硬分係冇意思

Gphone契媽

星期日都要追咁多post

太遲了，就算係，都係要搵埋2廣聯合做南越國2.0

點睇孔子幾千年前 已經睇穿人生意義

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
幾有趣呢個post

題外話 支國老大習敗北 話230年排碳量要減到2005年65%

對比中歐投資協議 無timeline無proposal 無承諾，佢新能源政策對外比晒實質數字 比晒年期 你就知係幾承真

burn
loot
murder

有咩政策有利DIS？

搵日大升就平左佢架啦
跌呀? Okay 接貨嚕
現價跌3成都係輸1000

後生50年 想屌

不過香港原住民我記得係由女真族演變出黎,不過照返佢既講法既話,其實我地只要比人分類為[香港人]依個團體,其實變相就已經算係一個民族?至少依家都唔少國家肯認同HongKonger依個理念,而唔係chinese/china

跟佢買dis同tdoc明明係free money
點會無實力

tsla識玩一定係long call sp贏太慢

allin NEE

去唔去到2030都成問題

2030年先岩

佢好似80幾

雜種萬壽無疆

邊個講原居民女真？

之後就大刀闊斧死減爛減都要減到夠數 雖然好多係做數做出黎

去唔去到一回事 但佢比晒timeline 要2030
支國d capital就會9衝去依個sector

好巴你咁既

你依個講法即係話以前希臘人發現蒸氣會產生動力，去講蒸氣機既發明原理幾千年前已經有一樣係冇意義的
當我地討論「國家」「民族」，係討論緊現代意義下既「國家」（唔係以前封建時代既n個諸侯國）同民族（唔係某國人），亦都討論緊身份自我認同既形成過程

你依種討論方式太現代本位、太順理成章

只要一日都係國企話事，必然係唔會成事

從來唔會質疑中國做唔做到

不過都冇辦法,至少我地依家其實都應該係自我認知將自己歸為香港人先,如果冇民族主義依個大義去講,咁其實外人睇你就係支那人,我地依家做緊既野就係叛國,絕對唔可以比全世界既人咁樣睇我地先

如果信支共o的承諾的話得啖笑
如果冇咁多基建支撐佢自己內需的話
上面一早玩完

無
唔睇好過睇

unity 應該易用?
呢啲無乜特別操作嘅game好多都用unity,工廠式製作咁

玩法唔同 現價我一定唔會做lc

同godfather入面嘅班意大利人樣咁似嘅

歐洲 日本 英國 新加坡 都set timeline係 2030 同2050 減排 同碳中和
咁你信唔信佢地先
參考 歐盟2019年底通過個個green new deal先
我前幾個月聽conference 新加坡個部長就口講話 要將傳統汽車轉晒ev 要減排

佢地講你信唔信先

睇支國可唔可信 唔係睇佢文字 係睇佢想唔想係某個領域做發展
Eg ai green energy

有冇人仲手持NVDA
星期一等比蕭生沈判

嚟緊IPO果隻SHLS食唔食到能源政策?
做solar balance

眼下只有歸英或歸支，BNO人士歸英係唯一選擇。

timeline 唔等於做到

Weekend都推咁快 點追Po

同意
歸英係為咗做香港人有一個空間同時間發展自身嘅身份認同

我地香港原住民係客家人,但記得有D學者指出客家人既語系同通古斯語有關聯,所以同女真族唔多唔少都有一定關連

大波波

屌，原來西婆真係意大利人黎
家族會唔會同黑手黨有關係？

咁做唔做到一回事 有無計劃吹水係一回事
So far 歐盟同英國係最認真 （歐盟講緊係投入 2萬億歐落去）
所以我搵緊歐洲新能源公司
西門寺有間新能源 升到無break

NVDA佔全倉三成等大審判

50年前都30啦喎

客家好似係古漢人，西晉衣冠南渡

但香港人目前既諗法唔係最想脫離中共,獨立成立國家咩?咁冇民族主義既底,又如何形成一個國家呢

蕭生可唔可以唔好再講半導體

話唔定有

廣州人讀中小學
唔會讀廣州史

新疆西藏香港等等, 有佢一段自己的歷史
呢一個已經係好明顯分咗一個群體出嚟

做唔做到就之後既事
佢地應該都想食頭啖湯
做lead住人行果個

邊間，我地果果教唔可以執輸

個底最近係香港+2廣，所以支那早10年已經2廣嚴打廣東話，就係唔俾你機會攪事

現實黎睇的確係咁,因為所有野都太遲,民族覺醒亦遲遲都未有,要脫離中共就要去歸其他國家

佢本身好似意粉dna

波仔所有野都on99，但唯一做岩過香港就係獨立，人地行先幾十年

唔係話侵起左佢家族底所以嬲豬咩

走難急先鋒 真係走難dna黎

但客家人本身就唔係純種既漢人,所以係咪同女真族既語系有關連真係雖然有保留,但又唔係唔合理

依家先見到你個名由教徒變樞機

高級左咁多

呢個唔短炒唔諗

想賣曬佢換gme

完全追唔切

但老實講就算點樣,我地都將廣州人認定係支那人,好難會同佢地拉近雖然難同遙遠,但香港人自身形成一個民族同建立國家都未必冇可能,只係要有strong man同埋機會,但係依樣之前,香港人點都要裝備好自己先,始終就算去國外都要諗下點生存落去

依家其實even大陸都話已經風電平價 2021年唔會補貼
仲有舊設施轉新 energy storage energy efficiency 依到又係幾條水

sgre

EPIC,不了
Fuck epic

無政策 但睇佢streaming做唔做得起
同埋可唔可以 唔同戲院合作（係戲院上戲好似分60%比戲院）

股佢不如股pccw 東南亞netflix

岩呀,一直在走難但同時証明我地既祖先都冇諗過要自強,幸倖既係,佢地真係走得快,人無事就做到世界冠軍

我地果教主內兄弟準備迎接禮拜三行神跡！

HV SIDE equipment Schneider 冇siemens abb 咁出名

孖孖佢

總有走唔甩既一日

已經出現咗：
共產黨打到嚟

如果好似高雄爆輸氣管會點

依家就係啦,全球化既年代,你仲走得去邊

睇好streaming 唔係睇ROKU仲好咩?

波音公司周五表示，将在2030年之前交付能够100%使用生物燃料飞行的商用飞机。

跟papa過火星

想問下 有冇巴打睇好隻 iclick?
近日升得唔錯 想入下

decoupling去全球化得唔得

咪再起過，橫掂福島又驚地震又驚
佢點都唔會一開波就用23區試

所以唔自強真係搞唔掂

太遲 啲大企深陷全球化好處當中

ching 你係咪個倉係咪intc amd nvda 各佔3分1

互相對沖

基本上冇可能,全球化已經實行左,全球統一將來會係個大方向,不過由咩人統治先係最大問題,至少近代黎睇都冇一個人可以做到依件事

破產股玩到輸身家一隻係asnaq 同nakd同時間
belfb同dhi就賺最多

好巴真係但應該有排炒唔返起

但同時，今年大家都feel到佢嘅壞處喎

上黎睇penny股神想做神
不如做下功課

係,但去唔走

支那肺炎後全球化已經唔WORK，西方開始明白咁樣要俾人控制住，所以黎緊嘅玩法係美國/南美，歐洲/火雞+東歐，日本/支那亞洲，非洲就係提供原料嘅地方

供應鏈應該係咁變

今日咁精彩

美國+印度越南呢

解放軍又去台灣領空玩

其實us 15最低工資會唔會影響Income Elasticity of Demand 而令舊經特別消費股有幫助

越南應該會變第二個中國，拎黎搞工業

算尻數吧啦

Ｍ屬

淨係知低技術 high labour fixed cost 公司 會仆街
對消費有無幫助 就要睇受惠人數有幾多

爆支那肺炎前可能係，但而家全世界都明，俾曬支那做嘅後果就係2020經濟攬炒，所以黎緊會將供應鏈放係自己附近。

非洲印度反而有機會接支那做世界工廠

見到咁多新手連功課都唔做
就學人睇將來買股買penny就覺得on9

真係識食

勝者為王 敗者為寇

有最低工資就要睇各state既反應
學你話呢類公司好似gm唔知算唔算啦
或者Costco 呢d retailer
希望可以提高返呢d公司最低消費

唔撚買呀

Infra-structure 有排都追唔上大陸啦

我反而睇將來
越南, 泰國, 印尼呢三個國家會係分左製造業呢塊餅
單靠越南係食唔哂o的單
日本而家都有o的大企將條線泰哂去泰國同印尼

輸咗唔夠膽覆卓
怯你就輸一世

睇番圖，非洲去歐洲同美國東岸都近好多，本身資源豐富，沙漠做太陽能一流，其實幾有經濟潛力

印尼優勢大
泰國政治影響太大
Vietnam Cambodia 日本仔食過屎

小支支係非洲插左唔小惡勢力
等睇戲

去第二到搵返算

銀紙會令佢地穩定，始終佢地有日會明白而脫離混沌

但非洲貪污都好勁
部落同部落成日都開拖

第三世界比支共收買得七七八八，真係有機會去非洲發展咩

信伊斯蘭個批有潛力啲

所以佢地要變，要佢地明白先得，白左應該放時間落非洲，唔係放係美國個班黑人到

本身美國班黑人，係社會基層人士，搵唔多但仲叫免強唔洗涯餓。但非洲係會無命。

不過好明顯白左係唔識諗，只諗住繼續同中共和平共處，而中共繼續穩固班第三世界

成日借steam cap完水再epic 獨佔

好似西非有幾個國家算唔錯

難聽d講句 美國d黑人而家最大作用blm同做政治籌碼

果堆多數唔係黑人國家
信伊斯蘭既阿拉伯人 柏柏爾人

晶片倉

雪花好似就黎破底番

十年前唔明中共拉攏非洲窮鬼國家做乜, 而家明了

無計 美國黑人影響力真係大
體育界 音樂界 fashion 入面
黑人都算超級巨頭
令佢地無得無視佢地
非洲個班 見唔到就當無事發生

印尼d人無支那人咁同你日踩十幾個鐘
話訓教就訓教

當我地明個時都已經太遲,雖然大家一直笑緊中共既軍事實力,但人地根本唔係行依樣,只係諗住靠軍事實力去拖住全球,再用滲透同貪污去影響全世界

Black young 失業率大升

我唔想再係呢個group到見到可愛野屋企野食野政治野，我剩係想睇咸野！就係咁簡單！純純正正既咸濕！

市場會懲罰呢類人

自metro exodus 同莎木件事之後，以後有epic獨佔再上steam既game都唔會再玩

散戶齊心 機構都要收皮

我地連登可唔可以學美國癲佬咁齊心 做鳩沽空機構

fuck this timeline

唔得 連登邊有咁多members

有石仔o係到
第一時間走人再反手

ERIC最大問題係送既野多,我地香港近支共就話容易明白發生咩事,但班鬼佬覺得我地咁遠唔關事,所以就一直助長緊依D垃圾公司,同時TLOU2都令大家明白,個社會仲助長緊以左膠為名既極右極端主義

10年前係攞原材料，而家可能美國會出手攪佢地。

EV其實對co2 emission 冇乜幫助，

反而renewable energy 幾好，但solar wind 技熟都幾成熟下，好難再突破

我hku個cc讀緊人口老化
非洲個人口結構係金字塔型
之後勞動人口應該會隨住時間約嚟越多

同埋又係可以用低人工請一堆勞動力翻嚟
應該仲好過東南亞

軍政府叫穩咩

壹仔咪試過，不過俾9拉咗

話時話，個單野冇曬下文嘅？

非洲概念ETF

好似冇啦,拉9完就完了,港股真係垃9圾

咁講，佢有能力令全世界開到飯，佢個位就穩。
當年佛朗哥未死西班牙都好穩

General Climate Mitigation has the greatest amount of stimulus primarily due to US$1.1tn of the EU’s ‘Next Generation EU’ recovery package
for which specific funding arrangements and themes are not yet specified (vs US$204bn which we have allocated into sub-themes).
Excluding this, Transport and Infrastructure represents the largest theme by the amount of stimulus (US$309bn), followed by Energy
Transition (US$183bn), Energy Efficiency (US$45bn) and Circular Economy (US$12bn).

Epic 送gta果陣都大把香港人狗衝啦

暴巴今朝講完我計咗成日 60%平分比6隻變到宜家有多有少咁分比12隻 風險再分細咗好似再穩陣咗
唔該晒你提一提我

隔離利比亞就係好例子卡達菲當年揸fit唔會差得過而家掛

但非洲班國家都係睇錢份上
佢地個政府成日都轉
早排先有單新聞話坦桑尼亞個政府一上場
即刻話write off 上界政府同支共之前o既債務
與其話拉攏
分分鐘支共之前借落o的錢都收唔番
想收地做軍港?但咁遠佢又管唔到

本身獨裁,軍政府定民主都只係一種統治體系,如果領導既政府係對市民好既,佢行帝制又有咩所謂姐,依家民主體系既問題都浮現曬,同時更加邪惡噁心

真係冇眼睇

唔可以
人種基因問題

舊勢力仲有少少牙力嘅，例如法國
其實而家仲有非洲獨立國家交緊Colonial Tax俾法國

岩
連登仔

駁唔到

經營困難呀
唔知三叔點

唔買南非就只有佢

GME都唔係只靠散戶 重力都係algo trade

AMZN 同msft big cap 由9月橫盤都依家仲唔肯升

我睇維基話，西非東非金融係法國話事

西非中非先岩

不過目前黎講好似個個舊勢力都好低調,最高調既都係美國同中國,但舊勢力好似本身都唔差,好似美國手底既以色列咁,唔出手真係唔知佢地有幾多實力,係科技發展黎講,佢地都好似冇落後過,其中一個例子就係個人飛行科技,幾個國家都好似都追得好貼

nuclear 不升反跌

係我眼中只有party state authoritarianism能夠相對穩定
military regime 太容易coup state capacity 滲透力唔夠robust
同埋有inheritance問題

人地美國癲佬好撚有米

以前英國佬好似插手唔少 渣打好似好多投資在非洲

立此存照，TSM 四年內一定破萬億市值

剩係title
以為係石仔開

其實好正常，因為nuclear even 讀energy 個時都好少談及，雙面劍，相對另外其他方法nu 太危險

不過老實講，依廿年全世界就連支那，一直都有講緊GHG emission 每年都要減少，要用renewable energy ，但特別係依一年先炒起左

仲有Michael burry

真係佢地唔SHOW出黎,你都唔知佢地咁把炮

有個好明顯嘅大聯盟list可以係LMT個網睇到
語言選擇就係有哂d核心成員 (除咗土耳其個仆街仔)
世界分成兩派，香港唔會有另一派幫，封殺嘅一部分

上呀果果

巴打好有型 可摸耳payme你

4年內唔奇既,留名睇戲

德州黎緊係咪發達 連三叔都想在個面設廠

第二隻白卡佬

你search 下歐洲風電

德州好快成堆左膠公司避稅搬入去,會好有錢但變藍州

風電要好大地方,但唔係唔得,講前途黎計就一定核能最好,但危險性亦極大,反而香港T-PARK個種燃燒污泥發電都係一種出路

石仔話年底200

沉船

拜登行政令支持男女同廁和“男子”競賽女子體育？

我絕對支持男女更衣室打通一體化

老老豆豆 就算唔搬 GOP 一直太古板都會流失選票
我ex 德州人 佢老豆老母都係傳統GOP 佢反而支持sanders
即係你老豆老母同你講儒家 講禮教個堆 你都會覺得佢on99一樣

風電發電量暫時高過太陽能

有離岸風電依樣野

我一開始就係叫依到既巴絲打,大家遇見新手個時唔好一黎就水9人,咪好聲好氣叫佢自己浸下個PO學野囉,你冇做過新手咩?比人撚好開心咩?咩叫屌依到既巴打,講兩句就話屌,玻璃心到呢,自己閪就自己閪啦,講到依到既風氣咁,依到既老屎忽都冇邊幾個真係會惡意撚9新人啦

終於追完post 追得好辛苦

咩叫我對人嚴?有人撚9新人就話我依種反對派嚴?真係笑撚左,縱容大家,令依到既風氣變到更加仆街就叫好?

冇追post 想問雷公今集講咩

結構性加倉

你認自己仆街咪得囉,講咁多廢話做咩撚野姐,就係屌你依種撚9新人,又要扮到覺得係對新人好,先至最撚噁心,你鍾意標籤我係正義魔人就正義魔人囉,但依個年代正義點都好撚過邪惡既,岩岩暴巴同我講抗爭同民族做咩又粒聲唔出呀?

都係嗰啲 未見趨勢轉變

唔好下下拉埋暴巴ok? 你還你
呢度好多巴打想賺錢移民
你咁樣好侮辱人

奈神出左summary未？

oh shit

出咗

有

識得鬼佬香港翻英國前借爆standard charted 未還過

簡介可以搵返奈巴有今集notes
不過都係建議2.5倍速睇吓

叫你地對自己人好d,又叫大愛又叫道德判官，真係龍門任你擺如果你連香港人都唔愛，又唔認自己係香港人依個民族，咁你究竟係一個咩人？互相標籤人地係惡勢力對依個社會冇好處架wo

巴打輸咗幾多？ 我都中過伏

俾人洗版，你2倍速聽返可能快過你搵

USA renewable consumption (2019),

Germany (2020)

To 2050

巴打我愛你，大家都係香港人

咩叫拉埋暴巴落水？我講抗爭同民族個時佢係咪有一齊討論？點解我講民族就係大愛係白卡，我地岩岩幾個傾既野完全係你地屌9我炒股唔好拎抗爭唔好拎民族黎講既內容黎，賺錢移民咪賺錢移民囉，冇衝突架wo,我叫大家唔好撚9新人，又侮辱左d咩？

好衰 呢張圖 知邊個

i like your LMT classification

12/22 尼個係notification date 黎,
12/22 果陣tsla 大約600蚊

仲有一樣野, 我唔知佢報買佐咩果陣, 係要即時報定係可以係某段時間內報.
如果可以係monrhly 咁報, 11/22 tsla 係做緊 $500, 佢係買緊atm option

講政治你番去cctoy啦
呢到唔啱你

其實唔係中伏中幾多問題，係某d人鍾意玩9新人，篤中左佢地既痛處就起曬鋼覺得［我撚新人關你撚事咩］而我就覺得與其下下撚9佢地，不如一開始好聲好氣叫佢地自己浸下先，冇必要撚9人

搵到了 thx

咁長氣仲嘈緊
下晝收左火架

石仔成日都比人屠村

岩岩咪一直講緊政治囉，P牌仔，你炒股唔講政治架？

上個PO開返奈巴追故好快搵到,~30頁左右

對P牌好D吖 佢都香港人黎架

癡L線白卡佬
唔同你嘈了 我走

台仔都有

忘巴直頭望住cc 台黎炒

上個post咪就係你盲跟tracker輸錢搵嘢賴囉
自己跟完輸錢就想搵人出氣真係唔知邊個玻璃心
俾tracker贏錢就係自己輸錢就係人外判責任幾撚爽

做過新手都唔敢自己兩手空空去問人
依家仲要合理化資訊惰性

原來佢眼中P牌唔係香港人

我都唔敢信佢哋巴打點睇gme, 通用汽車好似估值偏低

係呀，岩岩其實都收左火架，係佢地自己叫人唔好講政治，但轉個頭又討論埋一份，潤佢一句又出黎擺龍門同標籤人地

無計啦,香港俾中共借殼咁耐,孟晚舟都幾本特衰就知咩料

你對新人咪一樣咁衰

我9月開始玩 咁就試到條撚樣係雙標大愛撚
人哋講唔好拎炒股同抗爭比 佢就起哂鋼

其實買atm / itm call 報酬同買100股有咩分別

新人唔做功課 亂咁跟人買
不如你跟微信囡買啦
錢就自己既 你自己個腦坐住左 怪得邊個
輸左錢就係到開地圖炮
羸左又唔見你分番比人
成日free rider 心態 抵輸啦

有我見過台巴個list 都有
我想睇下佢今次升完會點,橫盤想入少少,
但好似話想係港交上, 唔知會唔會單單係pump 美股引人入港股

下？佢吠撚左咁耐咪屌9佢，有咩問題？我一直都講我唔係大愛撚，只係優待香港人，唔代表佢咬我咁耐，我會唔屌柒佢

To left

呢樣真

但倉入面大部分都係連燈大船

原來牙rain 有個website

你入曬價咪等如用1/8的價錢hold 正股

睇黎今晚可以唔使追post

最緊要知自己買緊咩
點解要買

點解仲有人覆第二位院友?

星期六日都咁

唔洗嘈跟 Rain姐買搞掂 有咩搵返Rain姐

個website layout 有啲老土

大家相信左佩洛西mama同拜登bana

掃爆tesla同solar未

仲嘈緊

美帝有牙木 我地有牙雨

唉，講左咁耐都係唔撚明，錢係自己，贏定輸都係自己，輸既就怪自己冇眼光，依個道理我都支持

但我一直都唔係講緊依樣野，係講緊新人問stock個時唔洗一黎就撚9人，可以叫佢自己浸po浸耐d先，講極都唔化大家都成年人，第一句叫佢自己浸完都唔聽既話咁就抵屌啦，但第一次機會都唔比人，一黎就玩9人又係咩一回事呀

Gun
忘巴 We trust

巴打點睇嚟緊個市升定跌

你嘅道德點解我要apply落我度
我唔認同咁係仆街喎

sure win

其實公職人員係咪申報左就可以咁投資？

咁你都見到無事

我反而對有D興趣
好似頭也不會咁

其實好簡單 你下次見到有新人問 你咪第一時間係新人被撚之前提左佢先囉 你唔可能要所有人都跟你意思去做架喎 你救得一個得一個啦 唔好再嘈啦好唔好

又想害我輸錢

走咗件白卡記者
又嚟一件太空人

可能我上一代觀念
你一黎就申手黨比人撚好正常

利申 cdrom左幾個月先敢出聲

認同

我睇星期一開市5分鐘內升熔

白卡從來冇走過

咁你認就得啦，唔洗同我咁多廢話，因為我都係建議姐，我既諗法你唔buy，你咪繼續咁做囉，冇野架，係仆街炸ma,咁你地屌9我既建議做乜撚野姐，自己屌9人先就話人地屌9你地開地圖炮，你唔撚9新人既話就唔關你事啦係咪？

唔講個市
淨係隻GME都熔3次啦

開香檳

你有冇追post
跟人買輸錢個個又唔係我

Block咗當睇唔撚到

個個入去都係睇個人嘅啫
你估真係有人理個website layout 咩

唔嘈啦，其實我都係建議下，係唔明點解有人唔buy就要起曬鋼，真係呆撚左，原來做仆街野都有咁多人支持

連登契姐？

咁咪睇吓你嘅諗法呢度幾多人buy同做囉
建議完啦我唔接受唔覺得係仆街 係咁

想知GME單野可以點解決？
得winner takes all一種結果？

佢講曬D 大路股票啦

居然同個個Alvin有拍片,之前搵用咩卷商個陣有睇過下
btw 西蛇如果做youtuber會唔會有機會同女神交流

輸咗錢舐過野交咗學費就會學識㗎啦
你係想改變呢度嘅
咪自己俾多啲貢獻出嚟拋磚引玉囉
我都曾經好似你咁拎白卡咁執着
曾經都屌鳩個忘巴喺度撚新人
但後來諗通咗，知道只要我係到比正面貢獻
就可以耳濡目染，慢慢帶高成個討論質素
齋屌有撚用？action speaks louder
Time will tell

就咁

唔撚信

再嘈都唔會有結果
咁仲嘈為乜

有對賭睇未

西蛇9月既白卡上身個份執著真係好痴線,回調咁耐就同人理論咁耐

召喚P巴

我人生唔淨係得連登
你就攬住個連登民族啦

連之前啲問題都無答過仲叫人覆

西蛇開台打機好唔好

邊隻？佢講嘢好慢唔想聽

我開2倍

快啲啦 唔該
見到啲少年股神就炆

我會開字幕飛黎睇

大路股加少量爆升同周期股

我自己就唔buy撚人既，不過先小人後君子，唔聽講暴最後仆街死，就wfc就係咁簡單

無追Post兩日，大家嘈緊咩。

好 一齊打大佬
我喺後面backup你

巴打做咩唔覆我，幫幫手
我都想賺錢嚟捐

撚新人岩vs撚新人仆街

我諗緊剪返我係twitch某啲片段出嚟整合下佢
講FA/TA股票分析嘅一個collection
打機精華一個collection
戇鳩搞笑柒嘢又一個collection
之類

你似要幫手咩

今日唔見石仔

牛市啲牛鬼蛇神出曬黎
佢一次倉都未貼過就出pay 床

夠膽貼倉出黎battle

?

lm

中午玩到夜晚咁刺激

有冇咁快

唔好咁blackpill 啦

暴巴D號召力真係好勁

好似有講佢10大持倉
都係voo tsla依啲大路野

係呀 諗緊長揸佢幾年

gchi踏上youtuber之路

講句sqqq 2800都叫撚
真係幫唔撚到

笑到仆街

冇追, 同白卡討論乜野最後都係冇結果/冇野學到, 唔想傷神

留名學野

石巴今朝6點浦完頭
𠵱家又上嚟
真係24小時on call啵

未上tesla, 點買好

個個HOLD住,然後仲有一堆人話100止賺既,你仲可以點同美國佬睇齊,不過人地2M人,我地連登就算齊心都冇咁多子彈

石仔埋伏等人召喚

你開新topic 講吓尋晚條女好唔好砌

RKT?

我都唔想俾人撚

巴打玩開咩賺到錢幫手足

tsm有無哭哭

開市-收市係石家村睡眠時間

[藍絲]好似香港咁有班議員呃飯食, 出糧炒樓都可以繼續做[/藍絲]

tea ba solo talk collection please

太陽能財自系 sunw /Spi輸包

巴打好波！或者香港人都分等級呢，佢只係P牌香港人

明就明

原來撚到宜家
成日數字巴仲未放棄

潮流興做財演

呢條女藍定黃

重點係us同eu既新能源要發了

西sir好野

我都買咗

港豬黎

巴打 小弟愚笨 未能理解 可否分享更多

條女無身材點追得落課金畀佢

黃藍都唔重要
重點都係老千

solar堆妖股你唔買etf我驚你買錯jks個d垃圾

你點分到係撚定真

係,所以真係冇得講,連登唔齊心都算,但大家人數太少真係哪來咁多彈藥,有好多彈藥個班都係擺係港股

2800睇50年
應該係真

p

利申rain姐睇五年

2800 ytd 8.1%
qqq ytd 3.72%

龔成又贏

升番曬啦

中間係咪傻p條j

又可以收多啲人交學費
Yeah

如果覺得雷公/RAIN姐講野慢,西蛇一定適合你,快到痴線

星期一9點會否走貨呀石囝

10000億先算

佩媽媽繼crwd後 今次掃左d咩？

未聽過閪蛇講股，不如閪蛇試吓

From reddit, this literally cannot go tits up

咁冇大志 $200先走啦

Tsla apple dis leap call

信念足夠？

是但allin一隻都無死

MVP 黎啫，多人睇就revamp

其實我中途走左去打機
見佢都覆唔到 完左先返去屌佢
我有我自己諗法 sqqq 2800呢啲memes都要屌
呢個世界唔洗運作㗎啦

講2句，投資嘅野冇sure win，同打仗一樣，好多野要自己唸，同一樣野可以有2種完全唔同嘅處理方式，關鍵在於駕駛員。

重點係，一個駕駛員是否優秀，除左睇佢順勢嘅時候搵到幾錢，點樣係劣勢情況下減小傷亡，或反敗為勝其實更為重要。

唔係點上15000美翻倍

要跟了

果然係跑贏基金佬的石囝

SQQQ呢d好正路
TQQQ 200蚊過夜變100
難保聽晚變到得番50

老實講,識人玩港股係真係搵唔少,節奏慢過美股好多,但搵錢其實又唔係太差,但ETF,期權既選擇真係同美股冇得比,當然你話港股正股突然爆幾百%都好難,都唔洗話幾千%,但賺2,3個開都仲有機會既,港股既妖股我都試過玩,都唔係1,2日收你皮,起碼都叫升左1,2個星期,然後先突然針落去

講緊佩洛西個閪婆 唔是賤婦

好殘

唔好撚我港股俾number嚟

白卡走左仲邊有大奇蹟日
要珍惜

Thanks

有冇人覺得Rain rain 有啲封殺味,唔P仲好啦

一定係月供2800

識貨 關心精神病患

你哋講咁耐冇睇過真人
c9樣講到女神咁

頂....原本我都覺得你有你嘅道理
點知原來跟到個輸嘅no.就係撚就係伏，痴撚線
股市有波幅，咁呢到全部人都撚過新手啦，包生仔咩

RAIN姐唔岩染髮,染完十足十鬼婆咁顯老,最好都係黑髮穩陣

tsla個日佢捉得好撚準
一入就614連升十一日去到884
無insider information都唔係好信

冇玩好耐了

有無示意圖

有政策內幕，一定gun

白蛇輸錢果日就會入黎發癲

CLS又變成人台

有內幕邊洗炒股
收到風叫助手幫自己買下又賺一大筆

背叛ELON PAPA

其實牛肺唔一定老江湖
我以前都有個ex比我破處，但係牛肺到我都唔係好信佢係處（但屌完真係出血，同埋佢好純）

比多少少support

cls

屌你老母

暴巴暗讚石神

轉話題只需1秒鐘

性感大陰唇

好多人無再理佢block啦

其實咁大個人,係依到耐左既都會識睇邊D人應新手個時係咪撚9人架啦,唔係跟到輸既No.就一定係撚,而係你本身講出黎係唔係想撚9人姐

Ching係牙石分身？

暴巴

估唔到Nancy都會買call

不嬲叫開封殺Rain

利申
有得趁我趁

記者唔走得 次次跌市有佢個日都爆升返

我從來無揸Tesla 多過一日

認真非撚你，我睇rkt目標價90

super QQQ

講出黎有冇笑?

仲話龍頭...RKT呢間垃圾,VCP forever
利申有貨

APPS 前幾日入，已經升超過一成

笑撚到仆街

佢好鍾意買LEAPS

龍龍哈

我其實都有買RKT,34入,見唔對路叫32走左

做咩笑我 你撚我！

SH緊但唔覺俾人撚，掣自己㩒嘅
我七成股都係跟呢到啲巴打買
入坑到而家個倉升咗80%
沉船係自己柒，冇眼光搭沉船
贏真係要多謝呢到啲無私巴打，同特別鳴謝白卡佬

屌你老母，我都34入，你走又唔叫，你係咪香港人？

bookmarked 謝謝

追佐成個鍾先追完尼三個鍾的post

Make love no war

有餐廳都無用無晚市

溝下囉

無上船
果排佢吹到又員工又唔上船一定後悔

屌你老母答我啊 我本身睇緊曼城啲樓㗎，你幫下我得唔得啊 手足

明明你都無p牌都唔當你係香港人

午市食都要啦 等陣要係間房打飛機喊都無用

期待西蛇繼續比正面貢獻

學GME一齊幫你推返個股上去，殺個班基金佬措手不及

利申冇錢

捐少少嚟幫手移民ok?

5071992 係咩意思

p鳩

交易量

石仔？

rkt 呢到好多個都中伏 又唔好話撚新手

有冇highlight

成日發生，冇咩特別

早日個牙膏廠坑殺事件
就算睇岩走向
操作細節唔同都係天堂與地獄

其實想追返post應該邊到開始追
今日出左去一日

我都想知

今日發生咩事

上個post你地追佢故就搵到 大概2~30頁

林泳淘依家好似無咁好J

咁要追上一個post
睇其他巴打留言其實都係一開始有人睇唔過眼屌呢度成日撚新手
之後發覺好似因為自己俾人撚埋仲要輸錢所以先出comment

我都冇特別追，但由做CD ROM時每隔個幾月就會有差唔多事發生

好撚正
睇到相又想打丁

法官大人,我屌

懶人包

制係自己禁
真金白銀掟舊錢出黎仲要唔知買緊咩
輸左賴得邊個